想問聽日返工個啲人係咪撐修例？

聽日全民大罷工，返工正仆街

我都想唔返工，聽日返工直接辭職

咁冇遊行既咪支持修例?

你個名本身就撐啦

咁多負評撐又吊唔撐又吊